# App Webservice Scharff

Aplicación que consume webservice Scharff con el formato establecido por ZerviZ.

Datos de prueba.

Opción Número De Guía: 
	*Número de tracking: 602380800
	
Opción tracking:
	*Número de tracking: 9272-10

Opción Incidencias:
	*Número de tracking: 602380800
	*Código de empresa: 00000081
	*Código de sucursal: PELIM01
	*Unidad de Negocio: CRI
	*Id producto: INB
	*Año Guía: 2018
	*Número Guía: 00143619